巴基斯坦社工學生 WAQAS：我成日俾警察搜身。

1966年11月9日，聯合國通過決議，把每年3月21日定為「國際消除種族歧視日」。
今次我哋邀請咗喺城大讀緊社工嘅WAQAS，分享一下佢喺香港嘅共融生活。一齊聽聽佢嘅 #一件事 。

關我閪事咩
問下佢班同鄉點解日日搞鳩我地仲好啦

咁你係生得可疑呀嘛，怪得人嘅咩

走啦 屌你老母

你地班痴線佬容乜易有日俾人串親 第日就帶炸彈返學炸死人 你地抵俾人查啦你地班穆斯林

鬼叫你同搞搞震果班同鄉生得一樣咩

令佢成日俾警察搜身既，唔係警察
係佢 d 同鄉既行為

你地抵俾人查啦 樣又似賊 面又黑 個個都差唔多樣咁

呢家俾人搜身咁簡單既事都要係到放大 乜撚野事先？你地好撚慘啊？ 咁小事都要嘈 證明你EQ低 第日人地一句屌你老母 你咪攞刀殺人？

社工學生？ 唔洗啦 唔想將來香港學生俾人嚇親

咁唔滿意咪返巴基斯坦囉 戇鳩 嘈乜鳩啊垃圾

光明正大 行得正企得正 冇做衰野怕咩俾差佬查？ 咁一句消除種族歧視就唔洗差佬架啦 我唔想香港好似你地國家咁 戇鳩

警察係咪唔搜得你先？
係咪好唔滿意先？
返巴基斯坦囉
唔好留係度

你個民族係多撚事丫麻
自己上東方報業睇下自己民族幾撚高質素先啦屌

跟得美聯個經理話齋：
點解查你呀？因為你樣衰囉！因為你異類囉，你同鄉搞事囉！
中文又唔撚識，融入香港文化又唔撚識
你留係香港做物撚野。
屌你地班友老味同你講。

屌你老母唔鍾意咪死返去巴基斯坦

以我所見 南亞人讀下過兩錢書嘅都幾臭串

啲囡對眼就好淫賤 成日放生電

個名點讀